其實古巨基假音有乜咁勁, 可以叫做假音王??

用佢首數一數二必殺技去講, 唱親live D 假音都好似夾出黎咁
cd版就靚聲, 但live 真係好格硬
同埋佢發音係咪有問題, 唱個「我」字次次都唱做「啊」, 「而啊問啊」
2000s eason 側田 李克勤d 假音都順過佢好多

因為夠假lor

佢幾時有個咁既朵

假就得唔洗好聽? 咁曾志偉先係假音王wo

第二最愛先係
香港無人夠抽
eason 都唱到屎咁

佢嗰啲真音嚟

必殺技大雄果期

依神唱乜都好有感染力架喎

其實假音唔難，練兩三次已經輕易做到

利申：屯門靚聲王

明明就係歡樂今宵囉
巴打鳩up都有個譜

eason 慢版難唱好多,
浮誇都屌打第二最愛, 都未洗出Allegro, Opus 3.3 a.m.

古仔真係好慘，之前金牌大風好紅，之後入咗瘦性就俾個濕鳩樂壇玩死

張學友頭髮亂了假音都屌打 歡樂今宵la

又冇人逼佢唱慢版, 更何況唔覺關唔關慢版事

一齊都係TVB開始

無tvb都無佢

你放返x 1.25倍唔差喎
佢入副歌甩甩地係因為唔記得歌詞, 講難度eason 大把歌難過呢首

古巨基唱左同一首歌十幾年, eason 頂多咪練左一陣
要比比返大家d 名曲先fair

90s eason 已經有反高潮, 之後浮誇

我意思係樂壇搞到咁都係TVB開始

之後=2000s

都係證明古巨基假音勁姐

王應該係第一
但90s 至少張學友eason都好過佢難過佢

冇突破，係咁上下

eason hins 學友 家駒

一來TBB，二來瘦性係拉寵有威脅嘅人，跟住長其放置或俾啲濕鳩歌佢，等醫神同春卷毒大

死咗都計好難玩喎清

死左d 假音都屌打古巨基

有無人聽過曾志偉用真音講嘢？

佢勁在轉換真假音 夠快又定
另外一個可以同佢比既係吳浩康不過衰白粉

樓主eason打手

真音咁高算唔算屌打咩周深

除左第二最愛有邊首佢live 係轉得好?
必殺技10次有9次d 假音都夾出黎

第二最愛係咁唱假音

我地曼迷牙勤假音都唔差wo

eg 六呎風雲

古唔係混音咩

歡樂今宵真係好好j

有無高手分析下

要SHOW OFF又真係得必殺技 可以講
呢隻歌夠 SHOW到佢轉真假音夠快 ONLY
佢其他歌既假音都係靠拉長假音

必殺技cd版真係勁好聽
3段假音都唔同層次, 最後2句先爆上真音

但live 完全兩回事

cd勤 = cd
eason >> cd
古巨基 << cd

香港假音王應該係的士陳
夠撚哂假

假陰王?

黃宗澤lo ok?

06愛得太遲都比垃圾903迫害啦, 大碟同歌都攞晒個男歌手金獎頒比條死單春

cd勤 唱到好似CD咁
我唔覺得係一種成就
唱LIVE冇感情
不如播碟喇屌

全假音K歌之王

愛得太遲 係紅左隻歌
但隻歌完全冇特別
係叫易入腦易唱

其實無太大關係
2000年中後期肯香港賣唱片賣歌已經好難賺錢

佢喺英皇隻告別我的戀人們好高質喎

話佢無頭髮pat陰假呀

EASON 因為有Get A Life 演唱會2006
演唱會都計好多分
而且呢個演唱會連EASON自己都超越唔到

認真既話應該冇人夠林子祥抽？

二千年係興依啲口水歌架喎

關佢演唱會咩事

真音一定係牙LAM 是但搵首都爆高音仲要有力果隻

人生無經歷過一啲野好難有feel

苦瓜都係

仲有冇？ 小鳥爆開了？

咪話2006 EASON 拎男歌手因為有開演唱會lo

單春首重口味咪又係咁上下

依神做乜都好有感染力架喎

牙勤適合古典風少少, 夾D 管弦樂
需要穩定性

例如大會堂, 我不會唱歌

男歌手金獎計啲歌嘅派台成績關佢開演唱會咩事

愛得太遲真係好普通wo
愛與誠仲好聽

假音黎講 係講轉換技巧，kkk未必係最勁 但佢的確係賣點

側田果d係高音都勁 好多時現場都唔洗轉假
李克勤就賣點靚聲夠清實力派 唔洗討論佢既實力了

但有時唔係實力勁就代表好聽d，共狗韓紅 實力好撚勁，但聽佢唱歌真係無吸引力

我嘅最愛係地球很危險

Paco個期唔想玩音樂唔續基仔正常架喎

Y U U

叱吒係計埋演唱會架

係成個樂壇都慘，比cctv搞撚死

YUU 唔係派台歌啦 搞下笑

關乜事

側田假音幾好喎

唱大雄順過KKK

古sir會唔會假音教書？

告別我的戀人們隻碟

佢混音冇咩斷層 連接好順 淨係依樣已經唔係好多歌手做到
你話"我"讀做"啊"係vowel modification 容易啲上高音

連登多eason打手

唔洗爭啦
香港歌手全部都係垃圾

歌神就唔好拎人同佢比啦

香港衰成個風氣
側田唱得好, 但笑人禿頭

如果周杰倫香港出度, 應該比人笑毒撚眼細之後走人
作特別曲風又比公司改到香港流行曲
快歌一定要跳舞, 要作比女歌手搵條女

"我"讀做"啊" 係好難聽
又唔見其他歌手係咁

有冇source? 真心未聽過

同埋都唔賺錢啦

睇返個出道表
依十年出道既仲唱緊歌既真係2隻手數得晒

仆街上左熱門, 請大家善用不推文

拉

澤仔唱k歌之王嗰晚
曾志偉嗰吓”wow”搶晒風頭

佢地主持果時講 邊年唔記得

我寧願變返無咩特別易入腦，
都好過e家d歌無一首易入腦又夾硬扮高質

真心 維持k歌文化先係香港樂壇既精髓
就係因為10年代成班反k歌 先比韓狗乘虛而入

搞到e家唔湯唔水 大路k歌又無撚晒....

呢樣絕對認同, 依家啲歌個melody好多根本都唔得, 成撚日搞埋啲gimmick嘢懶係有共鳴

我記得張敬軒有啲歌都會係睇首歌上下句連接快慢同音程跳得多唔多
你可以話古巨基音域窄 所以要咁做 但普遍聽落真係會易唱咗同順啲

無乜關係
依十幾年娛樂業北移先係主因

宜家一首粵語hit歌賺得幾多錢

早多十年d 唔靚仔/女創作人都仲有得上位, 例如王宛之, 方大同, 藍奕邦
依家全部名都up唔出
林家謙一個頂哂, 但都無以前咁風氣

佢唱匆匆那年好勁 好似融咗落啲音樂到

自從轉左唱法之後假音唔掂

成堆吹捧唱作歌手 作埋d歌首首都係勵志歌 ，題材式歌曲

唱到悶晒

周興哲果D 都係K歌
屌打全香港

其實你咁講大把人唱得俾佢更好聽。
命水嚟

重邊有人唱K
個個聽泡菜電音 全部唔洗唱LIVE

黃子華: 依家唔係聽歌, 係睇歌

我最撚憎呢啲 寧願捧翻啲偶像派靚仔靚女, 逼佢哋練唱歌練到合格為止, 唱翻啲易上腦嘅k歌

你叫果班泡菜 唔跳舞 唔通企係到唱電音咩

其實我想講9成人都分唔到咩係真音咩係假音

其實古巨基果d係混音, 即係mix voice,
大家可能覺得係真假混, 但其實係chest voice同head voice既中間, 全部都叫混音

某程度上混音都算係真聲

就算你地聽到gem好高音果d, 都只係mix voice mix得好似真, 而唔係你地認為既實聲推/扯上去

而真正既假音係漏晒氣果d, 上面有條Eason唱, 或者有時古巨基狀態唔好都會本身想混音變左做假音

d人叫佢做假音王係因為古巨基唱既歌大部份既range都係混音區, 果陣d人覺得佢唱假音
咁咪叫佢假音王囉

不過講到尾, 大家各有各喜好, 咩真咩假 wfc la
鐘意聽咪聽, 唔鐘意咪唔好聽囉, 冇咩好爭

咁你覺得必殺技佢算唔算表達得差?

如\果有認真COVER就好了

演唱會狀態麻麻, 有d位佢本身應該唔係想漏氣
tvb果個就真係mix voice
你比較下兩條片就明咩係mix voice 咩係假音

關咩事，一首粵語歌要hit一樣可以紅上支國

問題係e家連hit都難 所以都無新既香港歌手紅到上去唱

因為諗唔到其他野讚佢

說散就散會唔會係最後一首

真 唔通叫假髮王咩

想知張敬軒邊啲歌有咁做

個d朵就算吧啦

香港偽人總係要加個朵比佢等人記得之類。

咩大笑姑婆，叫視帝視后，on lun 9 , 上網求其搵d網絡歌手都勁過呢d要用朵黎做起個名既偽人。

古巨基live 睇過一次，可能我唔算係fans, 無感覺

咁佢早期歡樂今宵、第二最愛用假音唱，真假音轉換聽落又唔錯、新奇，後期都有做一啲真假音轉換特色既歌
真假音順暢轉換係佢特色，d人俾呢個稱號佢都無咩問題呀

王「菀」之

Sor 撈亂記錯 張敬軒冇乜
周杰倫成日會 例如首擱淺，英文歌可以聽下take me to chruch

第二最愛唔係假音咩
最假一定係惡搞同宇宙大帝 但係無可能live到

都唔覺有幾多歌手可以live到第二最愛 其實我…我…我… 呢類歌

至於樓上話903計演唱會嘅可以google下再出聲

我阿媽係咁聽個支那仔唱歌

人地答撚左你正解 又要話難聽 自己唔知就話無
垃撚圾樓主 主觀到仆街 今年40未？

即係計定唔計?

喂埋畀你
計上榜總AP（airplay)

btw 突登去聽樓主po出嚟嗰兩條片
邊撚到唱咗而啊問啊
有無人可以話我知係我定樓主耳有問題

側田唱功屌打近20年香港樂壇第一人

屌 原來係啲單春fans 9up死撐

咁06年又真係eason ap高過kkk
但係係有啲隔硬追AP 年尾狂播富士山下先追到
所以你見到其他三台都當富士山下07年 得903當06年
而且富士山下第二位都係調位上 當年第二AP好似要around 21X次
但係富士山下係差咗都成幾十次隔硬調上去 (我無確實數字喺手)
而當年AP最高既兩首歌係愛得太遲同花灑

而即使Eason高AP啲都好 嗰年單論歌兩人既表現邊個好啲就大家自己決定
要講調位既話 08年先係 本身kkk係高AP過大同少少 (不過真係好少) 最後大同金 唔係話唔鍾意大同 但作為一個唔唱廣東歌既香港歌手 始終都係差啲

想聽下你有幾難聽

你唔係真係信佢係咩假音王下話！？串佢帶假髮咋

古巨基做到, 我隻揪王一樣得

混聲同假聲係兩種技巧，只係唔同情況下用，一般情況下你聽到F4以上嘅「真音」都係混聲(硬推除外)

我都覺

咁關淑怡個d係咩音

又唔見其他歌手個名叫古巨基
都話撚咗人哋咁樣做會易上高音啲

其實混音黎講古巨基都算混得差
真係混得好唔應該有斷層

佢真係好撚樣衰，5張野仲整埋d MK頭，見到有種想講粗口既感覺

睇下點樣定義假音wo
其實都係睇個漏氣程度幾多，我定義漏得多氣就係假音，假音係唔應該用係唱歌同講野到，用得多把聲會沙會傷。
無咁漏，但把聲都係偏弱同尖我叫做頭音，但係漏氣程度係少過假音好多。同埋頭音係會愈唱愈好，慢慢加以鍛煉可以變成混音。
而混音係頭聲加胸聲，睇下混個比例係幾多。
古果隻混聲係頭聲比例多d
eason 果隻係胸聲比例多d
混得胸聲愈多其實就愈勁。所以eason > 古。
利申都係上網search

樓主岩岩改

唔覺eason 版本係屎

必殺技chorus d假音上落
幾癲

應該係俾人笑口齒不清都出黎唱歌

ching 以我所知
真音=胸
假音=頭
混音=胸+頭

但要幾多頭先叫假音每個人都定義唔同
而古巨基嘅混音係重頭音 所以會近假音

而你話胸愈多就愈勁根本就係主觀
唔同比例出到唔同音質 eaaon嘅混音區本來就近真音 好難當佢假音 所以佢唱一啲有力嘅高音係好屈機

而古嘅混音偏假 最難係真假轉換嗰下 一首第二最愛連eason都收皮（印象中eason都認嗰次唱得差）

利申 9up

說散就散紅但唔係紅原唱嗰陣上好聲音啲人都好驚訝佢竟然係原唱

學友傷追人

聽周深不如聽青峰

佢個成就係100%=CD
每次都可以係咁先癲

笑死

第一代假音王一定係葉振棠！

F4 已經混 好多歌F4 G4 A4 仲係好清好真WO

拿, 終於有人認同

啱啱聽咗係混音

第一段好明顯wo

求「呢」別要
而「啊」問「柯」

咁混音黎講佢算唔算「王」/ 一線 ??

其實睇人
有人G4 先bridge
Belt少少都a4啦

我就聽唔出

第一個引入假音嘅香港歌手

廣東話1聲同5聲差好遠wo

柯ngo1 ~~~~ 我ngo5

你識唔識中文 知唔知個啊字點讀

佢連vowel modifixation都無用 只係個音本身就係咁 你用假音（or偏假嘅混音）唱一次又出到個你/我音再講

咁林子祥果d 真音定混音

千噸高溫波濤 好似都高過a4

我覺得佢唱出嚟啱佢歌路囉
又唔係話咩mixed越chest dominant越勁
都要啱首歌
技巧就唔覺有咩特別

首歌嗰粒音係咁呀嘛, 要怪都係填詞嗰個啦

主力係belting
Ie你所講嘅真音

街邊阿叔都知咬字同聲調無關係啦

cd 版係無問題 「ngo5 我」喎, 關作曲咩事
live 佢唱係ngo1 柯

基本上男人唱假音都好似撞鬼漏氣咁樣 好難好聽
陳奕迅張敬軒古巨基啲假音都一樣唔多好聽

女人嘅假音反而好聽好多

靚聲王 請坐低

我都覺有斷層好似就破音咁好un耳
但有人覺得咁好有韻味
我諗都係喜好唔同

根本香港歌手既水準就係低
就算拎eason去台灣 日本果d比
百大都唔知有冇佢

唔係下嘛
EASON同張學友都係台灣公認歌神WO
起碼都TOP10

佢呢個假音其實係混音嚟
令到個假音實啲冇咁虛
冇乜點夾
可能佢個身體動作令你覺得佢夾上去

另外我變啊 其實係modify 個口型令到d 聲易出啲好聽啲
都係一種skill
不過聽上去怪怪地唔太欣賞

你有無聽 邊有我變啊
只係ngo5 變ngo1
因為本身粒音就係marginal
當用比較假既混音唱就會變咗調

無用modification 唔似姐撚唱擱淺嗰陣將我(wo)唱做wa

爽夾快

我更正返, 我#1 想表達啊=ngo1, 因為香港人好多都咁用, 但上網check 返唔係, 自膠

總之古巨基將ngo5 讀做ngo 1 好怪

Eason唱歌一般係勁啲，但假音真係比古巨基Ko

同埋用台灣歌手 (例周杰倫) 去比較讀音唔太適合,
因為台灣國語4聲, 唱歌「我」可以唱1,2,3,4聲都得

但廣東話9聲基本上唔改得, 一改就好怪

問題係 你同部機械鬥播出黎一樣有咩意思

點都靚仔過單春又肥又走樣5張野都keep到咁既樣你估易？

護旗手，不了

咁我又覺得好多樂器都係咁
唔通個個都淨係聽cd咩

live 果種震撼感係cd比唔到既

人可以做到機械咁
真係好癲喎
呢個係另類既成就

睇完之後發覺古巨基啲歌既假音既位係咪比較特別
第二最愛啲真假音跳下跳下咁變

呢歌首都好撚勁樓主聽咗先再問啦

無唱過live 好難評wo

側田 eason 林有嘉果d 幾難都會唱live

太陽勁啲

不如你客觀少少 講下第二最愛既假音你有咩唔滿意先

好客觀, 第二最愛係幾好聽
但叫得做王, 起碼都有返10首8首live 唱到

葉問風中轉

單春唱乜都係好歌有感染力架啦

無人發現佢係叫基仔 唔係古仔

香港仲有幾多人真心有聽廣東歌？

利申 聽緊

係喎，好順口

吳浩康其實可以好紅

覺得佢係開始唱膠歌而衰落，小鳥爆開了果d

古sir
基仔

洗剪吹live 真心好聽

咁佢假音勁又唔代表首首歌都會瘋狂假音show off既
佢好多歌都係講緊幾個位上假音但係上得靚咁解
上面講既惡搞同宇宙大帝本身就唔係人唱
推介多幾首有假音既畀你啦 睇下你啱唔啱聽
其實我我我 歡樂今宵 大雄 我自問 忘了時間的鐘 下次再見 飄流教室

起碼佢極少走音
唱live可以有咁穩定既香港數埋手指唔知有冇5個

樂器 都要睇個指揮 點指揮你
有長有短先好聽
下下一樣 咁不如播碟

或最近喺大陸既朵

前期衰格 中期衰粉 後期衰女
佢以家重有冇公司跟

其實依家都keep住出歌 好似仲係英皇？not sure

佢早排上chill club唱番 擇日失戀都好好聽

林子祥 張國榮
算唔算 如果同期咁又真係冇
但佢唱到CD咁都係佢 永遠做唔到第一既原因

真係唔洗喎
即係好似保方唔洗識射波一樣

重係英皇

冇得練㗎喇 你睇下周慧敏
隻最愛唱到2020年都仲係走音

咁呢條友係有啲料到既
雖然支那好興將歌手條聲執撚到cd咁出街
但佢就應該真係本身都唱得先敢玩咁多花臣

藍屍有咩好討論

淨係計派台歌, eason嗰年都勁
年頭有最佳損友,落花流水,年尾有富士山下
純計一首唔會贏到愛得太遲,但男歌手係計總成績, 佢贏都唔係唔合理

啲人睇演唱會/追星 係J歌詞
唔係聽歌
所以難唔難聽唔重要

比上不足 比下好撚有餘
睇見某啲所謂歌手真係得啖笑

拎eason去台灣比點會冇得比,
睇返金曲獎佢啲得獎記錄啦

真係有, 第二最愛嗰期d傳媒叫佢假音王子

第二最愛就好多啦

新果班姐仔冇個唱得
衛蘭都夠殺哂

YUU~~~

煩撚過閪

亂世情侶

名來者唔通會勁過jj咩

弱智仔 聽過Live就知佢把聲現場靚過CD好多

港版米奇老鼠

LIVE 咪又係 經過喇叭轉聲出黎
你只可以話佢既喇叭靚過你屋企果對
播碟算撚數喇

小巧唱得
gin lee都 好唱得
但啲歌唔掂
仲有二汶 唔知算唔算新

古巨基好勁架咩？

其實近呢兩三年好咗
2005-2015先最恐怖
金牌堆餅碎 蛋記春卷以外所有女歌手
長頸鹿 人瑞 隨口up都咁多

會聽，但都係80-00年代比較多 10年代都係得張敬軒果d

因為佢係第一個首歌用咁多假音，其實佢唔係真係做得咁好

計你依兩個 女歌手以前陳慧嫻 梅姐都已經4個啦
冇5個真係吹到有啲大

依首歌真係幾難唱

其實我講五個係講緊你宜家仲會見到佢既人…
佢嗰代/上一代仲有幾多唱緊
佢之後既 有幾多個唱得

支那還支那 但佢真係有實力嘅

把聲個音域闊到 仲勁過啲女歌手

當年好撚紅 實力未算最高 但00年代 最紅果兩個

記得當年佢支那好聲音第一隻歌係歡顏 聽撚到我呆咗

都唔洗日日都睇啦
睇到好似追星咁

金牌 果班都叫歌手?

我都有類似印象
點解咁多人屌嘅

Stephy以前夠唱到走晒音啦, 依家咪唱得ok

真係痴撚線，合埋眼聽完全想像唔到係男人

老母係咁啦，我老母都係咁

邊撚個王

王菲？定王傑

佢消失左成十年

i mean 叫得假音王應該假音第一

咁學友假音真係勁 真情流露最尾假音啦啦啦都好勁

奶共第一人就真, 自己衝上去奶奶唔掂番落黎

其實講緊佢頭上嗰pat陰

幾近於真音，佢係真係天賦異稟

咁係混聲功夫做得好，男聲E4已經差唔多混，你好輕鬆唱到，可能係你本身天生喉位高，本身把聲已經偏高音，或者你不自覺用緊混聲

其實你條片入面古巨基都唔係唱得好到陳奕迅完全比唔上
同埋仲有就係聲帶狀態到對首歌嘅純熟度都有關
唔係話陳奕迅唔屌得 佢絕對有佢嘅光環
但佢哋明顯都有能力使用複雜多層次嘅假音
再用一次現場嘅表現來比較其實冇乜謂

好彩依家我地有謙仔 林家謙

發覺有份踩gay哥既起一起底10個有9個都係單春fans

佢最癲係個肺

咁多年都係架啦

完全可以明點解單春咁乞人憎
個人本身已經又爛聲又hea唱，啲fans仲要日踩夜踩踩曬其他歌手

唔知係因為eason 太多fans定點
成日見到盲撐同踩低其他歌手

家駒比你封做假音王，我諗佢想起身摑你。
佢笑過張學友”娘娘腔”架

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

又屈人護旗

成班00年知古巨基係邊個都偷笑，你仲期望啲乜

樓上仲有人問古巨基有咩咁勁，真係05後先講得出

嗰陣個個喺度鬧廣東歌係k歌又話好mk
明明就好好聽 唔知反乜鳩

咪玩大把00後識古巨基嗰時愛得太遲播到全街都係 仲未計愛與誠同任天堂流淚
仲有係咪小兒科嘅古蛇
仲有比班小學雞笑柒嘅爆了
難聽啲講 豆豆笑古蛇中五畢業都大把人聽過
點會冇人識

咁又唔係咁講 愛得太遲06年 愛與誠04 必殺技03
00後唔識都唔出奇 話唔識佢呢個人就當然係誇張法啦 但係唔識佢啲歌
唔知佢唱功勁真係唔出奇

尤其香港人最鍾意話香港樂壇已死全部垃圾得情歌 (但係咩都無聽過)
都幾肯定00後會聽古巨基既係好小眾

以前細個都中意聽佢, 大個之後真係因為咁越嚟越憎佢

假音王係串緊基仔用唔到真音上
eason學友未夠班挑戰假音王依個朵啦
有比較就有傷害

起碼曲係好聽先啦, 依家喺度J啲歌詞真係智撚障本末倒置

真音上唔代表一定好架喎

從來都對呢條撚屌啲歌冇興趣，首首都無病呻吟，佢都係靠林夕啲詞先有今時今日既地位
最on9係佢自己作得嗰幾首歌啲fans就吹到音樂才華拍得住Jay，真係笑撚死我

其實當年假音王唔係讚嘅意思。。

原來係你

咁佢係用曬假音上 先俾人叫假音王嘛
客觀事實嚟 我唔係要討論用真音定假音好喎

周杰倫高佢兩三班啦, 創作才華完勝, 兩個以前唱功都係頂級但之後爛聲回塘

算啦佢 成40歲人 不如安安份份轉行仲好

咁你講乜9用唔到真音上 可以係佢選擇用假音唱啫

軒仔

我解釋多次
當年 大家 串佢 用唔到真音上
唔係我講佢 係假音王依個朵就係串緊依樣野
明白? 有冇難度?

有無source 上網見既都係讚佢

Eason fans真係好煩
本身會聽下eason而家越來越反感

本身係有心讚佢
Tvb都成日用呢個朵捧佢
係部分人覺得佢唔掂用番黎串佢
但真係小部分

遠至李克勤張學友近至而家啲新歌手
仲有港台同期嗰啲全部都比單春fans踩過曬
總之存在一啲啲競爭關係既單家軍就要踩到你變地底泥

基哥應該係混音勁 轉換得好順暢 依家老咗了
個陣就算入咗英皇其實啲歌都好高質
係啲人成日拎周星lv同小鳥爆開了嚟講
不過佢依家有仔萬事足睇佢都唔志在

認同，唔知點解聽佢d歌係好想嘔，真心想嘔個d，要立即轉歌
轉左歌後順返好多，可能佢把聲太刺耳，頂唔順

感覺上佢大概戀人們隻碟開始放pea
頒獎禮又唔去 得閒無事上支那接個job做幾個月好過
你話佢咁係放棄香港市場走去奶共
如果要咁講不如話當年五阿哥書恆已經奶緊
佢喺支那搵既錢我諗都算係香港藝人入面算一算二地多
但起碼冇某啲人咁核突到會得罪香港fans

鳩up到似層層咁喎
仲講到係大家添
咁你搵段叫佢假音王子但其實暗諷緊佢既報導嚟睇吓
嗰陣藝能動音都係用呢個名幫佢宣傳
肯定又係串鳩佢啦

90年代流傳既野你想我去邊搵source俾你
高登定uwants

on9,拎隻小鳥同重口味比，盲撐都有個譜啦

幻想唱unravel

從前情人好嗎 現在幸福嗎 還生氣嗎

關菊英！

周深果d就真係勁

起風了聽到

真假音自動轉換

古sir比面佢者

live

古巨基以前嗰個年代都算係唱功好嗰炸
佢啲歌真心高難道
真心啲假音轉換好撚smooth可以輕輕彈上去
啲人話佢無真音
其實都係因為哩個係佢signature唱腔姐

李克勤都轉過唱腔
最撚勁嗰陣係我不會唱歌嗰期
依家轉撚左唱腔聽cd都覺得唔得

如果你話係香港
假音有得同古巨基比
應該都係得張學友同暴龍哥有得比

可能未出世

嗰八隻字真係好撚難唱得好

樓主開鳩Post
拉

支持, 拉

成段Chorus都難

麻麻地la, 唔算好易走音

我覺得必殺技愛與誠難好多, 十個男仔六七個都走音

再沒餘地繼續纏繞 < 個key啱你唱 你range又夠闊就得
歡樂今宵虛無飄渺 < 呢個真假音換轉就真係難喇

仲要成首歌咁慢, 逐隻字dun出嚟
好難拿揑得好, 不論技巧感情唱功

唱錯半粒音都好明顯

佢live逐個字tun 出黎既唱法又唔係好難

歡...樂....今宵
虛...無....飄渺

呢8粒字難過愛與誠全首啦